臧姑娘算唔算我哋新移民嘅傳奇

麻友g算唔算akb傳奇

麻友唔係g黎

係臭雞

反夠麻未

我撐麻

我撐麻友做雞

G持

麻友唔洗你撐都係雞

如果要俾錢有邊個會屌麻友咁on9
所以麻友一定唔是g

細個j過藏姑娘

無草花頭架

唔識打

中國人唔識打簡體？

嚟左香港八年，已經唔係中國人，係香港人

你流住中國人既血，改變唔到